// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "באילו שנים חיו הלל ושמאי",
    answer: "דור חמישי ואחרון של תקופת הזוגות",
    options: [
      "דור שלישי של תקופת הזוגות",
      "דור חמישי ואחרון של תקופת הזוגות",
      "לפני תקופת הזוגות",
      "אחרי תקופת הזוגות"
    ]
  },
  
  {
    numb: 2,
    question: "מילה נרדפת לחכם בתנ'ך",
    answer: "זקן",
    options: [
      "תחמן",
      "פזיז",
      "רציני",
      "זקן"
    ]
  },

  {
    numb: 3,
    question: "כמה מצוות יש בתנ'ך",
    answer: "613",
    options: [
      "613",
      "282",
      "5",
      "24"
    ]
  },
  
  {
    numb: 4,
    question: "כמה ספרים יש בתנ'ך",
    answer: "24",
    options: [
      "14",
      "5",
      "24",
      "38"
    ]
  },
  
  {
    numb: 5,
    question: " 'אם אין אני לי מי לי' מי אמר ",
    answer: "הלל",
    options: [
      "עומר אדם",
      "שמואל",
      "שמאי",
      "הלל"
    ]
  },



    {
      numb: 6,
      question: "מזה בו'ה",
     answer: "ברכה והצלחה",
      options: [
       "בועה",
       "ברכו והנה",
        "ברכה והצלחה",
      "בעזרה והצלחה"
      ]
    },


    {
      numb: 7,
      question: "כמה תפילות היה צריך משה להתפלל",
     answer: "515",
      options: [
       "365",
       "515",
        "613",
      "201"
      ]
    },
    
    { 
      numb: 8,
        question: "מזה בס'ד",
       answer: "בסיעתא דשמיא",
       options: [
         "בסיעתא דשמיא",
         "באסתן דשלועא",
          "באחן דשמין",
       "באס דשרין"
       ] 
      },

      {
        numb: 9,
               question: "כינוים ל'הימים הנוראיים'",
              answer: "עשרת ימי תשובה",
               options: [
              "חודש הרחמים",
              "עשרת ימי תשובה",
              "גמר חתימה טובה",
               "יום כיפור"
               ]
             },
            
            
             {
             numb: 10,
             question: "כמה חומשי תורה יש",
            answer: "חמישה",
             options: [
            "חמש מאות",
            "עשר",
            "חמישים",
             "חמישה"
             ]
           },
             



]
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
  //{

 